行政會議減薪一成 不過兼任區議員要減1/3規定取消咗

一個月減八千五，多謝哂！

由 2020 年 1 月 1 日 起 (即 由 2020 至 2023 年 的 區議會 任 期 開 始 時 )，改善區議員的酬津安排，建議 如下－
(a) 兼任行政會議成員及／或立法會議員的區議員所收取的非實報實銷酬金須扣減三分之一的安排 予以取消 ；

你有福了

$22633 $33950
你收皮啦
張國鈞JP，民建聯副主席、立法會議員（香港島）、中西區區議完（西環）[/quote]
$21430 $0

兼任行政會議成員的立法會議員減1/3規定仍然存在

比較想知樓主本正苦小器簿有幾厚

咪膠啦，幫你推緊post

立法會仍在追討梁頌恆游蕙禎梁國雄薪酬(共470萬) 已排期5月法院聆訊

已G持

淨係正皮唔推post嘅係咩居心

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

有認證了

LIHKG 討論區
3月31日 15:31 ·
相關討論 - 再有多名落選區議員獲委任為青年發展委員會委員

落選區議員獲委任為諮詢及法定組織成員 第一擊！

落選區議員麥美娟周浩鼎傅曉琳獲委任為大嶼山發展諮詢委員會委員

陳梓維手下敗將葉傲冬再獲委任為人力資源規劃委員會委員

Twitter・
(@lihkg_forum)
IG・
(@lihkg.forum)
iOS・

Android・

●來源：孫銘謙(左閘)
#落選區議員 #委任 #香港 #LIHKG

孫ching屈能到